{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7809&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천해리하우스펜션"
    },
    "text": "当ペンションはペンションの隣に美しい渓谷があります。 ペンション内には居心地の良いカフェもあります。 周辺にはオーシャンワールドと車で7分、ビバルディパークスキーワールドと車で6分、ヒルドロサイカントリークラブと車で25分の距離に位置しています。 離れ(別館)、星2号(別館)客室は共同玄関を使用し、星2号(別館)客室はキッチン(リビングルーム)が小さいです。 インターネットはWi-Fiでは利用できず、カフェで利用できます。 入室は4時以降で退室は12時以前です。 客室は禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 フットサル場、カフェ、カラオケなどのペンション施設が利用でき、利用可能時間は現地の状況によって異なる場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、本館の客室には個別テラスバーベキュー場があります。 他の客室は屋外共同バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューパッケージは一人当たり25,000ウォンで、肩ロース、ソーセージ、ジャガイモ、エビ、キノコ、ご飯、味噌チゲ、サムジャン、サム野菜が含まれて2人以上から注文できます。 しかし、メニューは季節やペンションの状況によって変更になることがあり、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは客室内への出入りが禁止されています。 ゴミは指定された場所にご迷惑にならないように捨てなければならず、提示された情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "当ペンションは美しい渓谷の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には居心地の良いカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはオーシャンワールド、ビバルディパークスキーワールド、ヒルドロサイカントリークラブがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルールがありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiでは利用できませんが、カフェで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時以降、退室は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室内への出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。バーベキューパッケージは2人以上から注文できますが、メニューは季節やペンションの状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 355
    }
}